Phân công công việc
1. Phạm Mạnh Tuấn : usecase Quản lý xe(từ đầu đến cuối) + bài tập nhóm + ECBSever
2. Phạm Minh Thùy: usecase Quản lý bãi xe(từ đầu đến cuối)
3. Phương Trung Đức: usecase Thuê xe(từ đầu đến cuối)
4. Mai Thế Hưng: usecase Trả xe(từ đầu đến cuối)
5. Nguyễn Văn Huy: usecase thanh toán(từ đầu đến cuối)
6. Vũ Văn Quân: usecase Tìm kiếm và xem danh sách xe(từ đầu đến cuối) + homepage
7. Nguyễn Thị Như Hảo:usecase Tìm kiếm và xem danh sách bãi xe(từ đầu đến cuối)
  *từ đầu đến cuối: đặc tả usecase + biểu đồ phân tích + vẽ giao diện + biều đồ lớp + code + kiểm thử